唔好再屌佢地投降

1. 埋大入面仲有二百個手足（from 612reminder），唔係全部投哂降
2. 投得降嘅唔係受左傷就十八歲以下
3. 吹得雞開post死守嘅，相信都唔會投降，一定一係仲係埋大入面，一係就成功走左果100個嚟

行出去＝自首，比人捉＝可疑

係 唔該大家唔好再屌 有好多傷曬 根本打又唔係偷走又唔係

唔投都投左，不割蓆

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

推 不分化

我地可以做既係支持佢地
如果可以就監察住佢地會唔會被消失啊、提堂啊，睇下佢地需唔需要任何支援

無乜好屌，人人threshold唔同，始終我地係由意志而匯聚，每個人想法不盡相同。

咁呢個係佢地既選擇
我覺得要尊重
但係必須要話比佢知 --> 由佢自己權衡輕重

我地日日都會加油黎救你地架
要撐住

佢地都係曾經打生打死既手足，每個決定都有險，人人都有佢地難處，尊重佢地！

不分化，不割蓆！
一日手足，一世手足！

tui

絕對相信佢地係堅守到最後一刻先投降。係受傷同不得已情況下投降完全無損佢地榮譽！

覺得投降一定係恥辱係華人一種劣質文化

原來仲有200...即係話已經比左機會你投左降，入面200個到時捉到就一定暴動.....

好心大家比啲尊重啦
困係理大個個又唔係班冷氣軍師
憑咩屌手足？

唉手足自己嘅決定 只能夠尊重
佢地本人一定都好難做
十年啊

推

要求就要我地大家能力唔夠 救唔到手足

有乜資格割人?收皮啦。
香港人今日盡左力，對唔住一眾手足。。。

唔該未夠18出黎未被捕即出機場
去旅行啦你屋企人到時可以去旅行地探你，唔好再留港消費啊

諗下如果你係佢，可能受咗重傷
又缺水缺糧，又無乜點瞓實好攰
佢做任何決定都唔可以怪佢